屌你老味呢一場仗一定要贏！

612企係金鐘發夢已經有好強烈嘅感覺

呢次我地一撚定要贏！

而家俾人恰到上心口唔還手唔係宣揚和平呀 係蠢呀！

班仆街狗越打 我地就越唔驚

屌 真係激撚到腎上腺素keep住上